% Szglab4
% ===========================================================================
%
% 
\input{includes/header}
%
\csapat{z4qqqbatmanjel}{85}
\konzulens{Simon Balázs}
\taga{Berecz Dániel}{AYAIF8}{berecz.17@gmail.com}
\tagb{László Dániel}{W646KN}{daniel.laszlo94@gmail.com}
\tagc{Lauer János}{FPLS7N}{lauer766@gmail.com}
\tagd{Sümegi Márk}{DVIFYV}{sumegi.mark@gmail.com}
\tage{Szabó Attila Dániel}{U76H5P}{szatidani@gmail.com}
\datum{\today}
%
\begin{document}
%
% Nem aktuális sorokat kommentezni
%
%\fedlap{2. Követelmény, projekt, funkcionalitás}
%\fedlap{3. Analízis modell kidolgozása 1}
%\fedlap{4. Analízis modell kidolgozása 2}
%\fedlap{5. Szkeleton tervezése - beadás}
%\fedlap{7. Prototípus koncepciója}
%\fedlap{8. Részletes tervek}
%\fedlap{10. Prototípus beadása}
%\fedlap{11. Grafikus felület specifikációja}
%\fedlap{13. Grafikus felület beadása}
\fedlap{Szoftver projekt laboratórium}
% Tartalomjegyzék és ábrák jegyzéke
%
\clearpage \tableofcontents \pagestyle{fancy}
\clearpage \listoffigures \pagestyle{fancy}
%
% Nem aktuális fejezetek kikommentezve
%
%\setcounter{chapter}{1}
%\input{chapters/chapter02/sablon02}
%\input{chapters/chapter02/naplo02}
%
\setcounter{chapter}{2}
\input{chapters/chapter03/sablon03}
\input{chapters/chapter03/naplo03}
%%
\setcounter{chapter}{3}
\input{chapters/chapter04/sablon04}
\input{chapters/chapter04/naplo04}
%%
\setcounter{chapter}{4}
\input{chapters/chapter05/sablon05}
\input{chapters/chapter05/naplo05}
%%
\setcounter{chapter}{5}
\input{chapters/chapter06/sablon06}
\input{chapters/chapter06/naplo06}
%%
\setcounter{chapter}{6}
\input{chapters/chapter07/sablon07}
\input{chapters/chapter07/naplo07}
%%
\setcounter{chapter}{7}
\input{chapters/chapter08/sablon08}
\input{chapters/chapter08/naplo08}
%%
\setcounter{chapter}{9}
\input{chapters/chapter10/sablon10}
\input{chapters/chapter10/naplo10}
%%
\setcounter{chapter}{10}
\input{chapters/chapter11/sablon11}
\input{chapters/chapter11/naplo11}
%%
\setcounter{chapter}{12}
\input{chapters/chapter13/sablon13}
\input{chapters/chapter13/naplo13}
%%
\setcounter{chapter}{13}
\input{chapters/chapter14/sablon14}
%
%\clearpage
%
% Függelék
%
%\appendix
\end{document}
%
% EOF
%
